好多警車入緊嚟元朗捉人，快啲走。

好多警車入緊嚟元朗捉人，快啲走。

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

悼念帶gear是咩玩法, 721